「台灣女孩」凌友詩獲頒全國政協委員優秀履職獎 建議中共嚴懲台獨分子

自稱為「台灣女孩」、現年59歲嘅全國政協委員凌友詩又有驚人言論。佢喺北京人大政協兩會上，建議中共推出「國家統一法」，嚴懲台獨分子。

國家真係幾時都好唔安全。凌友詩覺得而家《反國家分裂法》，並無懲罰喺台灣嘅台獨行為嘅細則，而台獨勢力又日益猖獗。於是佢認為要整個「台獨分子清單」，而且要整得廣泛啲，但凡阻礙「祖國」統一嘅台獨行為都要列入清單之內。

就咁嘅，兩年前凌友詩做咗全國政協委員，就被台灣內政部罰咗50萬新台幣（近14萬港元），今年中共就頒咗個「全國政協委員優秀履職獎」畀凌友詩，表揚佢「愛國愛港」。成14萬換個獎返嚟，唔知凌友詩覺得划唔划算呢？

60歲中年
59歲女孩

台灣會唔會撤銷佢台藉? 再用叛國罪告佢?

支國果然係神國，59歲都只係女孩，人均壽命肯定個個500歲翠翠有神力加身，平民都有500歲，咁聖上一萬歲更加不是夢，萬歲爺果然名符其實

收經女孩

其實要
實際就睇現政府怕唔怕咁做

拜登 戀嬰癖

暫時只可以罰錢，只有係中國設戶籍先可以強制取消佢嘅台灣戶籍，但係佢係揸香港身分證。。

以為李屍煙

阿祖：屌你老母咩.gif

又係借香港過橋

佢係噒應該返唔到台灣？一返就比人拉

佢個台籍你又知係管治台灣班人比佢定中共自己比佢

我意思係唔比佢入境一樣照計台籍

香港不嬲都係condom

你隻老鼠有乜嘢咁他條啊

同爆燈依個男孩幾襯

阿豬阿狗都香港人
明明一d關係都無

3家....

N姓家奴

點解台灣唔敢用叛國罪告佢???
告啦!